一人一樣覺得神奇既野

塗改液好似用極都仲有

擦膠次次未用完就唔見左或者分開左幾舊

起佐的樓唔lum

我仲生存緊

點解不倒翁會不倒

人類科技

點解我有女

打丁